雨革後灰心，所以去大陸做野？乜撚野logic來

廢話我都唔撚多講

再睇下佢點開post
話我移民？

你答我點撚樣因為雨革灰心
灰到跑左去大陸啊？
你用你堆分身負評我冇用架
你有道理既咪答我點解你去大陸唔係失敗主義
我移民去西方國家又叫失敗主義囉

岩牙

一齊G click關狗

丟佢老mo

Ching 最近誘矛返
上去食鳩肉

一砌G擊 關鳩 大家都有責

典睇最近蔡若蓮子墮樓牙

牙蓮巧橙

師兄點睇牙堯
何君堯最近死左老母

不如一齊封帛金比你

比你老4牙堯

牙堯 堯堯勁橙

屌你老母，你班垃圾五毛關打手剩識含五毛關撚打飛機，幫你主人答問題呀垃圾，屌你老母個西[/quote]五毛關含撚打手急call, 你主人要你班含撚五毛狗護主呀，死撚哂去邊呀垃圾

隱瞞支那教師身份多年，被踢爆先開post證清，垃撚圾

五毛關隱瞞係支那教書4年，被同事踢爆先肯承認係支那教師。

五毛關隱瞞係支那教書4年，一直迴避支那教師身分直到我出左呢個post迫五毛關今日親自同佢班打手回應了。

留意到ching成日開同一個post